今日日本7都府縣「緊急狀態」 「東京脫出」成twitter熱門恐全國播毒

好在仲有人清醒

Cap日文有幾個識睇
你copy段字出黎方便你translates 都好呀

仲有corona疏散

又可能重蹈意大利 印度條路

柒左
原來有link

大意條題譯咗

清醒嗰個咪話唔好好似逃離中國入日本嗰啲中國人咁播毒，佢絕對唔會返岩手郷下，要守護家人朋友，並叫人咪返鄕下

從你topic睇唔到依個意思

Thx for your translation

東京脫出 係咪即係 逃離東京 ？

好快日本人見到東京人就打

「東京脫出」
醫生恐東京帶病毒入各郷下，產生大量新感染群組

好明顯吧

你無translate 真係估唔到

你咪估啱咗囉

專家話地方醫療系統好脆弱，就算有好少患者都會收皮。

樓主係咪奉旨當人人識日文
其實翻譯多少少都得

早排先上映完逃離武漢

睇咗你＃6 個回覆先估到

（唔係個個有耐性追到＃6）

日本又重演戰國都府內戰

一出外出禁止令
印度個個迫車返郷
由緬甸去泰國打工嘅又返鄕反而播毒

3月初米蘭中央車站，拍戲咁

都唔撚明 個個平時話冇嘢嘅冇嘢嘅感冒嚟啫怕乜撚嘢
咁好心政府封城嗰陣你就咪撚周圍走啦
即係根本都知好撚大鑊但係就為咗自己 自私嘅慾望所以唔撚戴口罩冇嘢嘅冇嘢嘅

其實已經知大鑊好耐
之前厚生省同line合作嘅網上問卷
收返2400萬回覆
8成半人有勤洗手
酒精消毒
佢哋仲興漱口

埼玉人終於可以笑鳩東京人

日本人會唔會湧曬去 岩手/鳥取/島根

島根知事出咗聲叫咪嚟